記者可唔可以響林奠記者會度幫手問「你點樣解釋凌晨仲會有大量市民徙步行去已塞死左嘅中大去支援中大生？」

「你點樣解釋凌晨仲會有大量市民徙步行去已塞死左嘅中大去支援中大生？」
「係想去聯合破壞香港？定係守護被黑警無理攻擊嘅中大生？」

佢會答Ｄ咩垃圾出黎？

會話我睇唔到

狗宿要人！ 快！
圍魏救趙最有效方法 ! 攻敵所必救 !

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

依樣真係要問
橫掂都係答廢話
拎黎落佢面好過

推

淋病: 個D唔係人.

示威者喬裝市民

林鄭: 我明白市民可能受到個別媒體嘅失實影響下做咗一啲唔理性嘅決定。我在此再三呼籲市民，遠離暴力，透過和平理性地對話解決問題。
(配合黑面加半分輕佻)

救人！中大人斬樹封二橋！！

林鄭：呢啲人有組織咁支援暴徒，絕非一般市民所為，再次代表香港政府譴責外部勢力煸動民眾參與暴動。

希望市民明白暴力解決唔到問題
我唔會令中大生得逞
希望市民集體同暴力割席

感到遺憾，縱容暴力，被暴徒洗腦

個別事件不作評論

暴力 更多 暴力
支持 警隊
暴徒 譴責 痛心
你地係唔會得呈架

會話 嗰啲唔係市民係暴徒

都係暴徒黎

大量中大生假扮市民去支援欺騙真市民